是日風向：屌人抗疫

唔啱聽都要講
正苦唔封關絕對有問題，但唔代表市民可以利用呢個原因合理化自己喺防疫上鬆懈。五毛唔會話俾你聽，如果香港疫情大爆發，港共會係最大贏家
如果香港今日 lockdown，或者輿論仲可以令大家覺得港共做法有問題。如果爆到英國咁呢？唔俾全香港人出境都好，自由世界都幫唔到你，因為嚴重嘅疫情合理化咗呢個做法（特別係，市民恐懼與否係唔會影響到呢點嘅，即係你屌我恐懼撚都好，呢個論點依然成立）。
我贊成 work from home，唔代表你要因為無得 work from home 所以唔使理其他防疫措施，無錯責任喺正苦度，但係我地做得唔好嘅話，硬食大爆發最終只會搞死自己。你可能覺得王生做得好啱，但唔該諗下後果，無人想香港疫情大爆發，包括要求封關嘅醫護，同戴口罩嘅大家。

有五毛負皮了

快撚啲爆 好撚驚

但最近林鄭畀港共開名屌抗疫不力，疫情大爆發對林鄭黎講都唔會係件好事

封就封翻係正確既，果啲咩回港易就唔駛隔離自出自入，翻黎瘋狂播毒

港人翻黎就唔得，仲要迫人硬食貴酒店

仲要唔俾人翻香港，咁係當地已經冇晒錢既點算？瞓街？

淨係返工唔准娛樂 現代奴隸咩
咁辛苦為咩？
反正做得點好都會繼續有個案 不如算數

你話人五毛背後個立論弱咗啲喎

我覺得反而係柒婆想製造恐懼，控制住個疫情喺幾十至百幾嘅level，然後叫傳媒配合日夜報導，渲染大眾，等大家驚，唔敢岀嚟反政府。

所以我地更加要當冇事，同病毒共存，繼續照平時咁岀街，做好個人衛生就夠

講真，而家就算留屋企，啲喉、渠嗰啲都可能係傳染途徑啦

你咪抗疫囉 人地有冇唔比你抗疫呀？

而家係你d陷家產恐懼撚唔比人唔抗疫喎

捉人唔戴口罩 限聚令點講都係d恐懼撚唔岩

人地有冇扯走你個口罩呀？

你有你抗疫

人有人唔抗疫

本來好地地

係d精神病迫人抗疫

抗疫唔洗錢？樓主你比口罩洗手液我呀？

會員編號：#228143
會員註冊日期：2018/12/24
入 LIST 原因：Blame the victim。

上述資料更新日期：2020/9/18 P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

樓主ff

返工時間港人免疫力會上升
放工餘閒港人就會傳播疫症

有個案唔代表大爆發
例如台灣

得罪講句，如果香港大爆發，港共禁足其間屠城都仲得

恐懼l固然助長暴政
大爆發都會助長暴政

首先唔覺得兩者有關係，國安法立法前大家一樣會鬧港共唔封關，大家對疫情有恐懼亦唔代表唔上街，例如七一都唔係喺第一波疫情前
其次要定義好點先叫做好個人衛生，我唔否認聚集在所難免，我嘅論述係講緊唔應該以「責任唔喺我度」或「恐懼撚」論去減少防疫

按照你邏輯，係咪應該允許港共唔封關？

Hello 戴口罩戴窮你廢老

林鄭最驚你唔留喺屋企

個個出曬來來

你咪風向撚啦拉

just a flu 戴乜鳩口罩

最好唔好封

你自己諗下大爆發咩人最驚呀

咩年齡死得最多呀

港共贏咗喇

第一，如果你覺得返工有問題，咁其他對人嘅活動都有問題，除非你份工對得特別多高危人士（例如醫護）
第二，返工可以戴口罩，但唔係個個活動都可以，例如跳老舞唔戴口罩就應該避免，而唔係因為一個人返咗工所以夜晚有資格去唔戴口罩跳老舞

屌人抗疫呢家野
熱狗一直都做緊
快過班打手

你係咪批鬥罷工醫護呀？

我都係抗疫撚嚟。
但我深信，林鄭會想盡辦法令香港keep住有確診。
我抗疫，純粹自己知自己事一感冒就同類固醇握手，我唔想再見到類固醇呢條友。

我同意你既講法 自己亦都力行 但唔自律既人太多 佢地會認為呢種諗法唔正常/唔人道 etc(pick your own excuses) 於是我選擇左收聲

以香港人口密度之高 如果香港會大爆 ㄧ早就爆鳩咗啦

香港人keep住戴好口罩 注意雙手清潔消毒 盡量減少無謂大型聚會接觸 其實已經好足夠

問題喺政府度 所有防疫措施嘅考量根本從來唔係將市民生命安全放喺首位
麻煩唔好再將抗疫不力責任轉移落市民度

陰謀論諗，只要武肺喺香港大爆發，正苦一定會即刻對內封關（唔俾人走），到時大家一鑊熟，外國亦唔會救到香港

冇意見喎佢地有佢地罷
點解要批鬥人？

首先我從來無將封關責任轉移落市民度，唔好塞字落我把口
其次好多人都未做足你所講嘅基本防疫措施（例如戴口罩），而假如有一日疫情失控呢班人係要負責任嘅
最後疫情未失控唔代表唔會失控，只要大家防疫措施失守就有機會大爆發

一句到尾，你話最好唔好封，係咪即係唔支持醫護罷工爭取封關先

幾近陽謀 又話說回來 真係唔俾人走既話 邊洗理由 執生啦

寧願硬食多幾個負皮都要講

我花生友

爭取到咪封 爭取唔到咪唔封

冇意見嫁喎

我反對既話一早影佢地大頭放上網啦批鬥啦

而家係你d恐懼撚 篤灰舉報人唔戴罩喎 又影人相喎

幫住政府打壓人自由

真，自己抗疫係因為驚自己中，唔會係所謂「幫政府抗疫」。

講真，爆唔爆發，都唔係市民控制到，對佢有著數嘅一定爆得起

呀知名五毛，你唔戴口罩會助長病毒傳播喎

Blocked
拉

佢條仆街仲係豁免檢疫
豁佢老母呀！

我只能夠講「因為正苦唔封關，所以防疫責任唔喺我度，所以唔使理防疫措施」呢種諗法邏輯上係有問題嘅，亦會加速爆發

食多幾多負皮都要推

其實口罩一早戴咗已經係年頭市民自發嘅抗疫基本，幾多人限聚從來都係港共訂下嘅規矩，記者每次問都無人答到點解或者有咩科學根據解釋係2/4/6人或者6/8/10點收鋪迫人唔出街或者聚會係做埋支那毅進狗份工迫人守599G，人哋又唔係唔戴罩，建議你出post前諗下個邏輯先

香港點解ㄧ直都無大爆 就係因為香港人由day1起已經自動戴口罩
係痴線到連政府叫人唔駛恐慌、柒婆直情要自己下屬戴咗都要除返個口罩嗰時 絕大部份香港人已經堅持出外就戴口罩

香港人從來就係靠自律抗疫
基本上中招嘅人入面大部份就係d唔自律嘅人
睇個感染、確診數字 唔自律嘅人對比香港人口係極少數

而我唔知你係點得出"好多人都未做好基本防疫" 呢個講法
你係日日企喺街角定點count住有幾多人無戴好口罩、定有d咩數據證明到好多人無做足防疫?

香港嘅情況根本就係絕大部份人都做足基本防疫 係少數人無做好嘅人令自己以及家人中招
確診數字就係最真實同準確嘅反映

當政府都冇心想做好件事，我真係唔明點解要市民委曲求全，責任真係唔喺我地度。如果佢禁足、禁餐廳堂食、禁商場開門，我要岀街都冇地方去啦。

而家佢唔禁，正常理解係咪可以認為政府係覺得餐廳、商場等地方嘅風險未高到要封鎖？

戴到落棺材囉你

你一出街除非著成套保護衣

唔係既話衫褲鞋襪都助長病毒傳播嫁啦

唔同意見又屈毛

食飯就大把人除罩啦

照你邏輯又助長病毒傳播？

應該禁埋食飯喎

地鐵就大把人聚集 同d病毒傾好晒

入左閘就唔搞d人出左閘 2個以上先搞

政府就係大你地驚死 回魂夜都有教用恐懼控制人類

個現象係
抗疫嘅人屌鳩唔抗疫嘅人，但都唔屌鳩港共呢個始作俑者，反而幫港共執法/配合港共啲惡法

點解抗疫撚嘅意見一定係凌架於冇事撚嘅意見啫

我都唔明佢地驚咩 食飯咁近除罩反而覺得冇問題

離成幾十米見人冇戴罩就影相篤灰

呢d係咩邏輯 咁我離成幾十蚊食住個包 唔戴罩佢地又覺得冇問題

但唔戴罩食煙又比人影相

係咪衰在d道具 有杯野飲有個包就冇人批鬥

窮政府冇資助都要比人批鬥

買洗手液買口罩唔洗錢咩

一家4口計都成千蚊

首先條街大把廢老唔戴罩，又或者唔蓋住個鼻，前幾日先有單新聞係個巴士司機叫個廢老戴返
其次我無話過返工對抗疫無影響，我係支持 work from home 嘅
第三我成個 post 都無講過限聚令，最多係不必要聚集，特別係唔戴口罩聚集
唔好打稻草人

其實究竟點解要齊心抗疫
2019開始個社會已經完全唔正常
而家仲想回復返以前安居樂業嗰個社會？冇可能㗎喇
望佢爆大啲死多啲藍絲廢老咪仲好

好簡單，again 條街大把大唔戴口罩，回咗上一個 post 唔再重覆
退一萬步：我以上 state 咗嘅諗法（因為正苦無封關所以唔使對任何防疫工作負責）呢個諗法至今都有唔少人支持，你睇下隔離王生個 post 一樣有巴打留言話王生態度正確，你數下幾多正皮，然後叫佢唔好聚集果個回覆直頭負皮多到 hide 埋，咁係咪 at least 喺連登有大把人支持王生果種諗法先
再退一萬步，就算真係少數人，一個人都好，呢種思想模式係對防疫工作有負面影響嘅，人數唔係最關鍵，而呢種思想亦會傳染，喺連登亦好嚴重

我再強調多一次，重點唔係你做咗 XXX 所以可能影響防疫工作，而係你覺得正苦無封關所以自己無錯呢種心態會影響防疫工作
我唔知王生係咪咁諗，呢個只係一個例子，但係呢種諗法可以套用到任何防疫工作上，例如你一樣可以話「因為正苦無封關，所以我唔戴口罩都係合理嘅」，呢件事好危險

好簡單，今次真係兩邊都有錯，例如廢老唔戴口罩向住人打乞嗤，正常人都會覺得個廢老有問題會即刻彈開啦

樓主諗少咗一樣嘢
你聽聽話話抗疫
就會成為順民
係港共最想見到嘅事
到時佢都係大贏家

保住自己唔好中，然後及早逃離算啦
呢個地方冇撚得救

傳染病毒俾人嘅危害程度高過要求人戴口罩嘅危害程度
當然你可以 argue 你嘅焗辛苦過人地中肺炎，甚至你無得跳老舞慘過人地中肺炎，但我相信大部分人都唔覺得，有錯請指

兩個角度
1. 從自己出發，大環境唔爆，自己少咗機會中，甚至變成傳播途徑
2. 唔應該令差嘅局勢變得更差，人有公民責任

想唔戴罩既人 你地拎住杯野飲自然冇人批鬥

食住燒賣咁行街d恐懼撚又會覺得冇問題

咩都唔食冇戴罩就會比人屌

唔止正苦，其他人例如罷工醫護都一齊抗疫
咁你會唔會話因為正苦叫你人要有禮貌，所以你就要專登對其他人無禮貌

又一隻泛犬

不必要聚集咁個範圍咪同限聚令一樣咁大人除咗食飯同訓教,咩都不必要呀喇咁又咪同頭先講個個限聚令一樣咁大影響

向住人打乞嗤喺武肺之前都已經被視為唔文明
咁如果佢又真係冇事，純粹冇戴罩掂行掂過，又係咪真係大罪到要用「播毒」「危害社會安寧」呢啲極權嘢嚟label佢呢
大家都係市民 一個有戴 一個冇戴 但點解有戴嗰個可以逼冇戴的戴返，而唔係vice versa呢得一邊聲音，同共匪一樣咁極權咋喎，當然李運強呢啲明知都周街走就唔同啦

生活喺香港已經好癲，但而家已經少至戴少個罩已經係一種要用法律途徑追究嘅罪，真係一啲喘息機會都冇

屌你老母

屌你老母呀

你講得出 "就算真係少數人，一個人都好" 就證明你係真心痴L線
其實對你嚟講 唯一可行嘅辦法係所有人自願唔出街 因為無接觸 就無感染
北韓同支那好適合你住 香港同世界上大部份地方只會令你痛不慾生

憑你講得出 "就算真係少數人，一個人都好" 就證明你係真心痴L線
其實對你嚟講 唯一可行嘅辦法係所有人自願唔出街 因為無接觸 就無感染
北韓同支那好適合你住 香港同世界上大部份地方只會令你痛不慾生

又一隻熱狗

我已經唔想再喺香港講公民責任守完呢個責任之後，得益嘅係一班日日屌自己嘅廢藍，真係心灰意冷

雖然有人話香港話晒係香港人嘅根，應該好好守護佢，但當200萬香港人，努力咗成年都救唔到呢個病入膏肓嘅香港，我只會選擇離開

用親風向呢啲垃圾term d人都弱撚智

again 做得幾多得幾多，但我上述講正苦唔封關做原因合理化聚集呢種心態係唔好嘅，不論個聚集其實必要與否

我都會有禮貌，但我唔會去叫港共去制裁啲無禮貌嘅人

標準會隨時局變動，即係喺空氣傳播病毒好少嘅時候，唔戴口罩行街嘅人，只要唔係有病徵都係文明
咁唔代表一個城市流行住一種空氣傳播率高嘅病毒嘅時候，唔戴口罩仲係文明，除非你仲信武肺只能經口水傳播，而且有個人行過唔戴口罩呼出嘅病毒量唔會傳染到其他人

就算得一個人都好，如果唔注意衛生，都係有問題
等於如果全香港得一個人係殺人犯，係咪即係代表佢無問題？

最好就爆到死一半廢老
問題係隻病毒太弱，五分一都殺唔到

同政府一齊玩抗疫，結果係只餓死窮人，或者窮人受擺佈

是日風向 樓主屌市民唔係屌政府

乜都用法例解決又好文明？

例如我覺得強姦唔啱，所以我支持用法律制裁強姦犯，咁係因為呢條法律係合理，而唔係我支持港共政權控制下嘅法律
同埋我唔係支持港共嘅立法，而係戴口罩本身對抗疫有幫助

你呢啲傻鳩仲講防疫，都唔知係真心定五毛

我幾時無屌政府？

啱

雖然話我都唔讚成港豬配得上有生活質素
但保障市民安居樂業的確係一個政府嘅責任，而樓主張佢轉嫁到市民身上

所以教育都好重要，唔犯法唔代表啱

你係咪即係話罷工醫護係傻鳩？

你咪就係防疫風向撚

其實香港人本身自己識做，要爆一早爆左

一個禁令嘅效用唔係構成佢合理性嘅充分條件嚟

允許？你有得唔允許？

硬食負皮都要帶風向，辛苦你了pr

Btw係剷

你搞清楚咩人有咩責任先
正苦有責任封關，係咪即係正苦唔封關市民就無責任戴口罩先？

一開始唔知個病毒咁廢就緊係要小心D封關啦而家過左成年咁多數據証明個病毒死亡率不足2%, 仲防乜鳩野疫

你終於醒要人抗疫冇資助
富人根本冇受影響

中肯

不論任何時地人事，只要用到「逼人」就已經係唔文明嘅標準
歷史上被推翻嘅政權好多都係因為施政太粗暴

而家全世界都想開關恢復正常生活, 得樓豬仲係到吠叫人封關

你啲傻鳩三兩句就show到比人睇自己弱智
點解市民有責任戴口罩？

事實係 d大商家就著數哂仲有錢搵 受就市民受屌佢老母 on99樓主 爆撚左donki群組未？ 爆左深水埗特賣城群組未

收皮啦5毛pr
又想用「是日風向」帶風向？

真病態防疫，有精神病

推

樓主死硬了
佢地覺得英國佬唔戴口罩出街一日過萬宗巧威威嫁
仲話亞洲人係低等民族
man it's just a flu

佢哋文明世界係：
立法早睡早起；食政府規定嘅營養餐；禁煙禁酒禁毒；乜撚都配給制，老婆都係

正苦封關撚會爆咁仲撚使防疫咩
可以做到最多嘅一定係政府

唔出街都可以啲渠有事而中招啦
咁我做咩唔出街？
仲要俾政府限制我地出街既自由？

保就業又贏 樓主仲唔明政府玩緊咩
藍店就冇事 黃店就用法例搞你
因為多食店係黃呀麻

抗 你 老 母 疫

係，但係你允許或者禁止某樣事嘅效用有咩影響就係一個條件，例如一個人行使無傷害其他人嘅權利，該權利係唔應該被禁止嘅（harm principle 嘅 inverse）
效用可以係例如「人可以自由呼吸」但係人有呼吸權利做結論下，俾人呼吸有咩效果（例如舒服咗）喺用 harm principle 論證下係無直接關係嘅

中招果d好多都戴足罩
醫生都中啦

我就唔信7千幾人個個都係冇戴罩而中

睇緣份

明明武肺真手足玩真攬炒 大家講左1年既野武肺就做到 依個時候又怯屌

死嗰個唔係你屋企人梗係唔洗理

唔爆對你有咩好處
一開始又話要攬炒
而家藍絲死得更多
你又話想社會正常返？

正常邏輯有錢人仲驚死過窮人
而家反而係窮人驚死先

首先大把國家都封咗英國關，其次咁緊張開關嘅暫時得坡狗

平時屌人廢老 而家又唔想廢老有事

咁你地咪成家縮返入各自老母個閪囉

咁年年流感都死幾百人你洗唔洗戴口罩戴到死個日？出街都會比車撞啊，咪撚出街啦

有個強姦犯，你逼佢坐監，唔代表呢個制度唔文明

係囉，攬炒應該全民唔好戴罩先啱

如果香港大爆發? 你估佢有心令香港大爆發 佢會做唔到?

唔好咁杞人憂天，你根本不能避免意外，更何況中病死嘅概率好低

活在當下仲好啦

如果你有病，你無戴會傳染到人，而你唔知你有無病

最撚on9係個啲考試恐懼撚個時dse就話第一次 嘈係有原因 之後個啲會計考試 Jre考試又話唔延期on9 事實證明個個戴口罩 唔好亂9咁掂野係唔會有事

你除左口罩未

Weak analogy
點解唔戴口罩竟然大罪到可以同強姦類比
強姦要終身監禁，唔戴口罩都要？

做撚完都係會比政府搞禍
做嚟做乜？
同埋佢要有心搞到大爆發
放幾個帶毒支那人入嚟咪得
或者唔做任何防疫咪得

就係因為你d恐懼撚同傳媒日日報幾多人中，又唔報下幾多人咩後遺症都無就好返而家連登風向都同半年前唔同左好多啦，起碼一半人都支持回復正常生活相信慢慢會有更多人了解到呢個只係武漢流感

首先封咗關唔代表唔使戴口罩，例如台灣人都有戴口罩
其次封咗關市民無責任戴口罩，唔代表唔封關市民都無責任戴口罩

佢唔係想要香港大爆發
佢係想要個藉口嚟管你班蟻民
咁而家已經足夠啦
萬一病死晒佢仲有得玩？

我一返公司就除私人地方唔會戴！公眾地方係廢事比狗捉姐真係怕個廢炎咩

我一直無主張過完全唔出街，你睇清楚先

責任個位係邊
公德還公德
責任還責任
小心還小心
恐懼還恐懼
書都未撚讀好學人扮智者扮睇透

想請教，你上年未有疫情時出街有無全程戴口罩

暫時有94 個五毛unlike左

啱呀 總之政府話做咩 你做相反的就可以 你估依加香港仲你香港人傢? 你咁錫住政府做條乖韮菜 幫佢防疫 比佢繼續收税托柒

得罪講句，你攬咗邊個炒？香港有武肺對港共政權有咩傷害？
唔好同我講廢老，唔戴口罩嘅廢老只會變咗政權嘅棋子

其實我都好支持喺台灣/民主地方抗疫，真係唔忍心見到佢哋俾支那病毒蹂躪
但唔支持喺香港呢個垃圾地方抗，抗疫成功後經濟恢復，一直話要攬炒嘅大商家就會成為大贏家

食野好似有情講

拎住杯野飲都叫飲食 可以唔洗戴

係，因為工會班人談判條件不包括全面封關，然後呢班學聯／泛民為首嘅工會領袖拎住政府唔封關嚟情緒勒索，泛民就係共諜，泛民就係冚家剷！

港共成condom

你諗下有錢人驚死定窮人驚死d

再諗下有錢人藍定黃多d

佢取消個強制戴口罩我咪唔戴囉

是日風向：泛犬樓主開post洗太平地

仲未計d措施只搞黃店

樓主又扮盲睇唔到

我覺得係窮人
窮人唯一嘅欲望只係生存即使要接受嗟來之食，苟且偷生

樓主宜家有103個五毛dislike你呀

無人話唔戴口罩要終身監禁，但係唔戴口罩對其他人對個社會係有傷害嘅（傳染病毒），限制呢方面嘅自由最起碼都係可討論嘅

如果佢肯封關 大家忍兩個禮拜唔出街等到香港境內病毒消失 我係唔介意忍下嘅

但佢唔撚封 我出唔出街都有確診 咁我點解唔出？街就唔出得 工就要返 呢個矛盾都未撚解決到你點說服我？

利申 會戴口罩會搓手會避免太多人嘅聚會 但叫我唔出街社交就收皮啦

612幫手俾罰款我一定除，屌你老味

點解持相反意見就係五毛
你又有咩高見

不自由 毋寧死

你有你戴罩
佢有有唔封關 唔執法
你成世困係屋企戴罩啦
我就不了

你咪問下樓主

又一隻封關清零小泛犬

下唔係大家一獲熟就唔係攬炒喇大佬

On 9

屌鳩政苦呀

宜家有108個五毛負皮

佢串鳩樓主咋

612去撚咗邊

做符合公德心嘅事本身已經係責任，例如亂拋垃圾會令其他人踩到污糟野，同埋影響市容，所以將垃圾棄置落正確地方（例如垃圾桶）係你嘅責任

Okok

民主都冇

你條問題都on 9

無，因為當時未有一個傳播率高嘅病毒流行緊

贏輸師

唔讚成為咗一個病態社會守責任
Given個社會都未守到保障我生活嘅責任

班廢老掌心雷都叫做棋子咁你都唔好叫黑警死全家 都係棋黎架渣

抗疫做咩唔屌得？想問你點撚樣抗？帶個口罩就叫抗？依啲叫避疫而唔係抗疫呀矇撚

我不厭其煩再講多次，有一個 third party 無盡責任，唔代表你可以唔盡責

你依家都無強姦其他人嘅自由，咁你係咪去死
講明先唔鼓勵人自殺

你都未答我炒咗咩

佢要屠洗大爆發先屠？

权力与责任是什么关系？ question
2019年8月17日 — 权力与责任是同一个问题的两个方面，是二位一体的，是不可分离的

百度仲熟過你
香港人都無權力啦依加 仲同我講眻責任

食屎啦你，欺善怕惡，屌個冇權嘅但就唔屌個有權嘅

玩撚左成年都重係咁停下爆下 一直搵個穿窿袋裝水

搞夜晚禁堂食都唔合理啦 姐係早餐午餐堂食就唔會感染

夜晚食飯就會感染

根本777又要驚商家佬大財團反對 又要扮有做野

我個問題唔係 focus 可行性，而係應唔應該

對和理非出坦克同對武裝革命軍出坦克

係咪你幫我比罰款啊傻閪

大家都係做樣心理作用啫

強姦條女，條女冇得避
有人唔戴口罩，但你可以唔出街 自己戴口罩 搓多啲手 着PPE 乜柒都得

根本冇得比

你打完稻草人未 我幾時無屌政府？

經濟收皮 增加政治成本咪目的 定你太on9唔撚知依家香港點呀

你驚啫，但點解要唔驚嘅人做埋你嗰份

按照你呢個邏輯，所有受害者都係無保護自己引致，係咪？
咁即係叫所有女仔都唔好出街，因為喺屋企較難遇到色狼（要爆門鎖），根本唔合理

你柒撚完未姐？個病市民整出嚟嫁？我為乜撚野要跟政府啲戇鳩避疫措施which is限制我人生自由？你屌鳩市民做乜撚姐？

咪撚同佢嘈啦
條撚樣書都未撚讀好

用吓個豬腦啦仆街，驚驚驚，驚就咪撚做人死咗佢啦，成個地球都有病毒有細菌嫁戇鳩，係咪又好撚得人驚呀？

世界每個角落都有細菌病毒 但個個都係強姦犯？

我都不厭其煩講多次

政府唔封關前提下
我出街：有確診 同時我高興
我唔出街：有確診 同時我唔高興

咁你話我知點解我要揀個唔撚高興嘅option啦

純粹係恐懼凌駕理智

你條撚樣連打稻草人都唔撚知點解就用黎話人
香港點解搞到今時今日咁就係因為有你呢班不學無術唔撚識野蠢撚過閪既人係到扮智者攻擊啲真係有見識既人

翻黎做乜？強國零感染，香港日日都源頭不明

回魂夜
鬼本來唔搞你 見你咁驚都要搞下你先

你搞清楚未？
家下最想清零嘅係香港同中國政府
只不過係無能所以先搞唔掂

睇佢講啲野佢唔恐懼都冇理智可言

抗完又爆 抗完又爆
抗你老母咩
口罩照戴 生活照常
夠薑就全港禁足
唔返工唔出街

有，一種叫普通感冒（俗稱傷風），另一種叫流行性感冒

而2019年嘅冬季流感死咗356人
點解你當時唔會出街全程戴口罩呢？

你就無理智 成個 post 除咗人身攻擊仲識咩

所有人唔戴口罩出街,一日過萬宗當然可怕。不過問題係係唔係所有人100%戴曬口罩就一單case都無先?小個一兩個人戴係唔係就會忽然變一日成千單先?根本一個社區有7成人戴左罩就已經ok,再多既人戴都只係law of diminishing returns,做多多得個小小effect。依加D人就經常就個一個人無戴口罩,就獵巫式咁追殺個個人

柒咗就柒咗啦廢閪，講唔撚過人就屌人地人身攻擊，返歸早抖啦柒頭，衝出嚟柒把撚咩

去問吓做飲食業班人中武肺慘啲定冇生意冇工返慘啲啦撚樣，不食人間煙火，你食屎啦仆街

日日戴廢罩,未驚過

豬對被圈養無自覺係好正常

佢仲識屈毛

直頭批鬥埋你個口罩level，試過戴布口罩（三層）都俾人屌我播毒

根本係邪教
好似探熱咁，商場門口已經有個紅外線機，但入面間間舖頭又要量多次
根本為形式多過為抗疫

照你咁講，係咪所有選舉你都唔應該投票，因為你嘅影響力微不足道？
我就照去投嘅
其次唔戴口罩係會帶起唔戴口罩嘅風氣（從眾）

我淨係攬炒班藍絲一齊死同埋外國撒資

你日日留喺屋企 唔好出

停車場入多數唔洗探既做樣者

唔好直線抽擊佢啦
個個都講呢一年帶哂口罩出街
少左好多傷風感冒等等呼吸道疾病

樓主眼中淨係得武漢肺炎

百佳都請隻門口狗嚟監視人揮手
監控燈柱就屌，呢啲換個理由嚟監控你嘅又唔屌

講親五毛pr 風向果班全部都係垃圾黎
縮係呢幾隻垃圾字後面唔敢面對個世界同事實同佢地希望既差咁遠
姐係衝就係鬼，放火打人全部都係差佬做
打手梗係有啦
但咁多人個人咁撚垃圾好似樓主咁撚分到係垃圾定打手咩

負你皮就係五毛？

你咁撚勁咩都唔驚既，你咪試下唔戴口罩去轉醫院囉 傻鳩 你老母老豆因為咁死撚左都係抵死 因為生左個咁撚智障既生物出黎

戴口罩唔係責任，戴口罩係保障返自己同屋企人 你染咗病你最後可能好番，但好大可能同時傳染俾屋企人/其他老人 佢哋因為你既智障搞到死撚左你呢條垃圾係咪要負責任呀

PITTA Mask，超透氣

香港死亡人數仲小過流感，根本就係垃圾病毒，正常人根本唔驚，老人家同長期病患者就普通感冒發燒都會死㗎啦，成堆恐懼撚跟住政府起舞，睇死一堆傻鳩衝去打政府疫苗，幫大陸藥廠試藥

其實你有冇諗過香港一早已經爆咗？
你覺得香港依家公布緊個數字真係真嘅？
公布嗰個每日感染人數，政府公布㗎
佢唔妥你嘅時候，佢每日喺新聞講過百單
咁你覺得會有幾多好似你呢啲人咁驚？
我都可以話俾你聽係好多
根本個政府就想借住抗疫，完全壓制住香港人嘅自由
你望下乙明邨？根本就話俾你聽佢開始試行緊
一幢拎你DNA
香港人做幾多野根本就多餘，望吓佢而家
封關封英國，大陸人仲不斷落緊嚟嫁
我當你香港人每日都做得好好
個仆街政府都可以每日係新聞呃你過百單
可以做啲咩啫？咁不如提早放棄

戴唔戴係人地決定 點解一定要唔戴一定要戴？？？？

一直屌緊嘅唔係戴口罩，係戴到形式化，演變成為一種邪教
任何好嘢做到咁都只會物極必反

真，依家求其話你有病毒就限制你人身自由，然後捉鳩你入醫院打疫苗再隔離，李運強就係一個好好嘅例子，政府話佢有，全香港一齊捉，搞到中世紀獵巫咁，然後佢三兩日就陰性出院，遲下佢是但隊個人名出嚟，香港人又跟住政府一齊舞，你話幾撚戇鳩

覆都廢撚事

根本中唔中得佢講

佢話你中已經可以拉走你

樓主咁都撐

咁信政府當初就唔會咁多人遊行啦

信政府不怕送中

因為你柒撚到冇人想同你講道理啊屌你老母

你幫政府以抗疫打壓巿民

樓主記得成世都要戴口罩啦
你話過有責任唔傳染人架

死左落棺材都要戴

樓主呢類人正正就係係正政府圈套嘅on9仔

年頭香港人明明已經好自律，本身封關好快捱過就會冇事
林鄭嗰柒頭係都要唱反調，唔中圈套，後知後覺仲叫人唔好戴口罩

佢啲垃圾措施搞死幾多食肆幾多公司，幾多人俾佢累到失業？

反正我都俾佢累到雞毛鴨血，最好爆到仆街，起碼有得wfh耐啲

基本個人衞生會注意嘅，但齊心抗疫？你知唔知源頭喺邊度呀懞撚

反正疫情都唔會完，點解我仲要辛苦自己去配合個冇心抗疫嘅政府

澄清返，大家係唔想死，所以去防疫，純粹係為自己，而且會照常生活。

但你話抗疫，sorry，呢個係正苦問題，我唔會為咗佢唔出街。得罪講句，爆到幾大鑊都唔關我地事，我地一樣係咁生活。實際上，最好爆勁D，死多D狗，普天同慶。

如果自己咁唔好彩中咗仲會即刻去狗屋報失 事後唔記得自己去過

以事論事， 你搵內地疫情同英國比？你無撚野呀？ 英國咁嚴重

咁爆左對你有咩好處呀
死既一定係藍絲？
你老豆老母一定會冇事？
你唔係以為會影響到中共嘛

可以令香港人生活得唔好咁正常
攬炒大商家囉

樓主on9望返自己幾多負評

樓主：有200幾隻五毛負評我

保護好腥港等支那來割韭菜？不了

外國都有反lockdown啦
睇多啲新聞啦

樓主做咩潛左水係咪出左街去準備一世份量既口罩

計番呢家個比例原來連登9成人係5毛

人生中有欢喜
难免亦常有泪
我哋大家
在狮子山下相遇上
……

無錯，支持林鄭，多謝中央。

對我黎講
無WFH仲慘過冇民主
第二,三波果陣,勁多WFH,我果陣對政府都冇咩怨言